其實香港人真係好撚愛國，睇下中國國歌嘅歌詞係點教導我們

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進

雖然香港人真係好攰，好失望，
不過我地要撐住，香港不能輸。。。。

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

上前線時應該要大家一齊唱，擊退黑警!!

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」